錢主席在那789篇

789
誰輕輕呼喚我

錢主席已經大徹大悟, 遠離世俗了

錢蛇

錢蛇仲等緊$1

原來名都改埋

仲停埋牌

唔好啊789還需要你

錢蛇用基本面玩法來玩老千股 勁

主席789需要你帶領